[認真]懷疑自己有精神病,需唔需要睇精神科

有以下徵狀,懷疑自己有精神病,想請求意見咁樣有冇需要睇心理/精神科醫生。
1.無法與同齡同事/同學溝通
2.返學無法寫出抒情文,但議論文/數理OK
3.聽唔明人地講野,尤其是婉轉語法,只明白表面意思
EX.人地鬧我去死,我會立即諗點唔犯法地令對方消失,唔識原諒人地係因為火遮眼
4.與人對話時,無法組織完整句子,同講野太直
EX.人地做大耳窿,我當住人面話佢會有報應(知咁 講唔岩但無法控制)
5.壓制自己暴力傾向=說服自己該人有利用價值/ 殺人犯法,而非因為對方是親人/朋友
6.無法控制地摵皮+著一隻拖鞋
7.唔會同人主動交談
真係好辛苦,經常因為講野太直,比人覺得我冇禮貌,所以更加唔想同人溝通,仲曾經比家人鬧過自閉

巴打好危險

其實我都知自己危險,亦問過2個做醫護既同學,但佢地覺得知自己痴線就唔算痴線囉

有冇惡化傾向

我地呢啲叫天才，咁先夠特別架嘛
唔洗理會世俗嘅眼光！活在當下

似自閉加抑鬱

冇乜,不過讀書期間就努力扮正常,其實EQ咁多年都冇進步過,比人話唔識大

係咪賤種皇?

唔係呀..因為比伴侶話奇怪,有D介意:(

但我尚算溝通到,只係技巧極差,咁係自閉咩

我都係得有左手同右手陪我傾計，你有伴侶已經好好多

拍拖都係扮下正常,但係結左婚好難扮落去,就比佢話奇怪,你睇我好我睇你好

我都明嘅！為左融入正常嘅社會，都要扮下正常人
我試過做運動去抒發情緒都幾有效！你都可以試下，咩都唔諗自己跑下步

再逼自己更會令世人看不透而去中傷自己

巴打可以去有啲有社區精神科文憑嘅家庭醫生睇吓先
如果巴打你唔太嚴重的話佢哋都會開到藥畀你食
但如果去睇精神科就千鳩幾一鑊
冇病都睇到病

佢地on9
睇下醫生啦

我而家可以打機,搣皮,同講粗口控制其他暴力傾向,但係佢呢3樣都唔鐘意囉 哈哈哈哈哈嘻嘻嘻

2.返學無法寫出抒情文,但議論文/數理OK

屌你我都唔識寫抒情文，唔通又有精神病？

多謝各位意見,我會去睇下自己係咪傻架啦

同埋1 個項
點樣溝通唔到先
純粹話題唔岩定一講野就好易鬧交/不歡而散？

情緒病啫....大把人有....
千祈唔好label自己儍佬...

下..我唔知架,可能你都有呢呵呵

巴打你唔好獻世啦

就係一講野就好易嘈交,好易嬲,人地笑住講我盲,唔識野, 我會認真咁鬧佢你就真係唔撚識野啦,跟住拎人地痛腳出黎攻擊人

吹咩呵呵 有排獻世呀我